有冇人知呢條友係乜水？

呢個係咪suckerbug? 成日上facebook都見到佢